%!TeX root=../../../encours.nouveau.tex
%%% Début exercice %%%

\begin{exoApp}{10}{1}[Ordre de négligeabilité -- fonctions]
Classer les fonctions suivantes par ordre de négligeabilité  en $+\infty$ :
\[ f_{1}(x)=x,\quad f_{2}(x)=\exp (x),\quad f_{3}(x)=\frac{1}{x},\quad f_{4}(x)=2,\quad f_{5}(x)=\ln (x),\quad f_{6}(x)=\sqrt{x} \ln x,\quad f_{7}(x)=\frac{\eu{x}}{\sqrt{x}}\]
\end{exoApp}

\begin{correction}
On utilise les négligeabilités usuelles. On obtient :
\begin{align*}
  f_3 &= o(f_4) & f_4=o(f_5) &&
  f_5 &= o(f_6) & f_6 = o(f_1) \\
  f_1 &= o(f_7) & f_7 = o(f_2).
\end{align*}
\end{correction}
%%% Fin exercice %%%
